【屯門公園淪陷】淫亂公園阿伯開腔回應︰我當佢哋係女朋友比老婆關係更親密

屯門公園大媽唱歌跳舞，造成噪音及收受打賞惹起爭議，近日再有影片在網上瘋傳，大媽與老伯身貼身大跳辣身舞，老伯更跳至「反白眼」，狀甚享受。TOPick記者今日（7日）踩入屯門公園直擊盛況，有老伯表示已將歌星（大媽）視為女朋友，和老婆關係更親密，著反對者不要扼殺他們老人家唯一的娛樂空間。
約下午3時，位於屯門公園的大媽開始「賣唱」，觀眾亦陸陸續續坐在一邊石壆圍觀，其間不斷有老伯打賞給表演的大媽，更有男士「摩打手」式大派利是，當中不乏「金牛」、「紅衫魚」。
收打賞不停的歌星雯雯向TOPick記者表示，她在屯門唱歌已有兩年半，雖然家住荃灣，但因為愛好唱歌，無阻她一周5天長途跋涉到屯門演唱。對於觀眾打賞，她不諱言表示開心，不過她解釋：
"佢哋其實冇畀幾多，有好多人老人家都冇畀利是，佢哋喺度聽得開心，我哋又唱得開心，其實唔在意佢哋畀多少！"

雯雯又指，她常與支持者跳舞互動，但就否認觀眾有「博懵」、「抽水」，她形容觀眾非常尊重她，她與觀眾的互動亦相當規矩，不過問及其他表演者是否有不規矩的行為，她就表示不太清楚，但對於被指不正經則報以冷笑，坦言：
"人哋話咩係人哋嘅事，總之我就係我，我就係嚟唱歌，我冇做其他，我正正經經唱歌！"

有言論指表演者製造噪音，為屯門區居民造成騷擾，雯雯反指他們思想偏激、心理不平衡，因為表演者只在下午擺檔，晚上5時45分便收工，反駁就算居民在晚上8時便睡覺也不會受到騷擾，加上公園距離民居有一段距離，直斥指控無理。
忠實粉絲王先生則聲言，自己從未打賞一分錢，但就直言自己當表演者們全是「女朋友」：
"佢哋唱得好打賞一封利是仔都唔出奇，你出去睇場戲都要俾錢啦！"

王先生又形容，歌星視觀眾如親人，有些老人家甚至進了醫院連家人也不去探望，歌星卻會自發到醫院慰問，在表演期間更會免費向他供應酒水，比家人更貼心。
王先生斥，香港根本冇地方讓老人家消遣，不明白為何反對者要扼殺他們唯一的娛樂空間，對他們不公平，對屯門公園附近的私人屋苑投訴表示憤怒，揚言：「如果我係政府，我實會拆咗前面3幢樓！」
另一位老伯梁先生則向記者表示，每天例必到公園聽2小時歌，直言自己生活無聊，靠聽歌解悶，他形容表演者：
"個個都着短裙，個個都咁靚㗎啦！"

他又表示老婆從不介意，因他老婆也會來聽歌消遣，不過他從未打賞，對於別人打賞則不願置評，但就透露如果有打賞，就可以「攬攬錫錫」，問及他會否希望與表演者發生進一步關係，他笑言：
"我冇錢呀，有先算啦！"

屯門公園內一班老人家尋求娛樂，但卻嚇怕附近街坊，街坊黎先生今日帶同小朋友經過公園，看到表演攤檔他旋即兜路，更直言自己盡量避免經過公園，認為他們（表演者）不太正經，太多「鹹濕阿伯」，怕對子女有所影響。

呢家世界究竟發生乜事，包二奶叫雞都明有得食，心甘情願比曬d錢老雞跳老舞，最多可以抽下水有乜為

等同d網紅直播時叫d靚仔個acc名

轉頭偷老豆張信用卡去打賞人一樣

傷風敗德

臨老入花叢

社區會堂租個場佢地跳老舞
有冇得諗

叫雞有閪屌沉船就話啫
睇班呀嬸屌老舞又冇得屌閪
咁都沉 呢d廢老快d死啦
丟人現眼

攞啲錢去叫雞好過啦

文革餘孽x千年賤種基因x走難基因=冇品味廢老

你哋唔明啦
阿伯70幾歲去叫雞都俾人閘住唔入得啊
唯有去公園睇吓啲鹹濕跳舞搵水抽下就心滿意足

唔俾面老婆仲要咁公開講，最好離埋婚分個男人身家都好

呢班人有無仔女

咁砵蘭街啲老雞邊個叫？後生仔用黎驅風？

做訪問梗唔認有俾錢 求其搵個人俾三舊水撩班大媽扑野 肯定即刻去

依d廢老幾時死

呢班廢老幾時死

呢張圖真係百看不厭

比埋副身家人啦柒碌

鬼唔望你班垃圾廢老跳老舞跳到中風死

跳完舞可能有下場呢

黃帽個阿伯仲識跳”黃狗射尿舞”

去扑野咪無得係公園收利事囉 啲老雞點會放棄

廢老你去死
你仆街啦

老婆都死埋啦

唱成日咩 其他時間有錢執你慌班大媽唔仆到去 班廢老但求有個窿吉下

會去睇跳老舞嗰啲擺明就係萬事起頭難
叫雞都入唔到閘
咁咪唯有係公園un下un下自high

睇你樓上張圖個阿伯唔似有好下場

阿伯咸濕的秘密 皆因冇人冇物

阿嬸就住條大水喉姐

屌 傷風敗俗

奉勸各位連登巴打, 趁後生就增值下自己, 有時間培養下啲興趣嗜好, 得閒睇下書又好/學下樂器/玩下運動都好...
同埋凡事都睇開啲, 冇女唔會死, 但將來淪落到好似佢哋咁...真係死咗佢好過..

我係佢d仔女一定會停止俾家用

叫雞唔畀錢，追住你嚟打呀伯

真係垃圾廢老
同色情場所有咩分別
立法監管啦

即係教咁學生 可以結婚 偷食都OK嫁
（家長團體唔出現回應 即係OK LA )

好揾過做雞同返工

班窮撚阿伯真係好鐘意扮有錢佬

仆街又話食鹽多過我地食米
而家摸下就俾500，咁撚on9都有

佢個面仲大過bella塊面

似暴發戶多啲囉

一直都有 唱唔掂咪跳老舞
有啲主動阿伯手仔

>>王先生又形容，歌星視觀眾如親人，有些老人家甚至進了醫院連家人也不去探望，歌星卻會自發到醫院慰問，在表演期間更會免費向他供應酒水，比家人更貼心。

梗係啦！我係呢個廢老個女真係柒到搵窿捐，行出街驚俾人笑到面黃。

>>王先生斥，香港根本冇地方讓老人家消遣，不明白為何反對者要扼殺他們唯一的娛樂空間，對他們不公平。

點會冇？佢根本唔識搵。我阿爸六十幾歲，佢好撚討厭呢D大媽歌，大聲兼難聽過技安唱歌。每日上午上網，下午都會約下朋友出街影相，佢D相機全部都係DC Fever D二手嘢。

阿婆九十幾歲上午行下公園睇電視，下午睇下電視去M記坐下。有時會同D以前行山友去下旅行。

再煲大d迫政府洗地啦 做得好

所以話男人不論老定幼都係極on9既生物
特別係香港男人
帶比香港無窮無盡既災難

係扮暴發戶，班廢老根本唔係d咩有錢人

斷絕關係添呀

諗返起當年就係哩班冚家產上大陸叫雞

無料扮四條，呃d雞幾有錢，娶埋落黎叫其他人埋單

戳佢老婆傷心

非也

呢啲都唔知咩女人黎,都唔似香港人，又喺度搵食。屯門真係烏煙瘴氣，廢老+大媽

初戀呀 我要初戀呀

世界同左
以前叫雞怕俾人知
而家d雞惡過人，霸埋康樂設施跳淫舞
究竟班雞有冇家人，家人見到佢地咁墮落真是心痛

當年游B講無地方扑野就日日批鬥
呢班嘔心老野就
屌你老母

如果我係政府，我實會拆咗前面3幢樓

惡過共產黨

鬼腳七熊欣欣

屌好樣衰 一睇就大陸鄉下雞樣

免費向他供應酒水，比家人更貼心。

失智老人

算唔算搭咗沉船, 不過我覺得重衰過搭沉船

鬼腳七，9成似

愛北姑的廢老

家長校長女團多數係建制派

睇一次笑一次

🇰🇷🐠

真係被人呃晒副身家都唔抵可憐

元朗大把老雞專做阿伯生意